你班成日話自己藝術家性格嘅柒頭咪撚扮晒野啦

成鳩日話咩自己好有性格 包裝到自己藝術家性格乜乜柒柒
明明就係自我中心 講撚到自己好高尚咁

藝術家脾氣?你小學雞發脾氣咋屌你老母

好撚中 你算講得好聽 衰啲講係精神病人

你覺得自己冇被人理解可能唔係自己特別過人
係特別ON9過人咋

快撚啲死晒去唔好害人啦

dllm

我條撚係藝術家size你有看過大衛像嗎

識啲fg fashion designer 串過馬撚
個啲唔叫藝術家性格 係純粹掩飾無禮貌